@article{gaudet02,
   author = {Gaudet, J. and Lapointe, C.},
   title = {La pédagogie actualisante},
   journal = {Éducation et francophonie},
   volume = {30},
   number = {2},
   year = {2002}
}

@book{dubet02,
   author = {Dubet, F.},
   title = {Le déclin de l'institution},
   publisher = {Seuil},
   address = {Paris},
   year = {2002}
}

@book{egan97,
   author = {Egan, K.},
   title = {The Educated Mind, how cognitive tools shape our understanding},
   publisher = {University of Chicago Press},
   address = {Chicago},
   year = {1997}
}

@article{dessus03,
   author = {Dessus, P.},
   title = {Des outils cognitifs qui forment notre compréhension : une présentation de la théorie d'Egan},
   journal = {Penser l'Education},
   number = {13},
   pages = {71–87},
   year = {2003}
}



